《蘋果日報》告讀者書：我們不會認命

《蘋果日報》告讀者書：我們不會認命

各位讀者：

相關新聞：涉違租契 國安官禁保釋 黎智英成政治囚徒

《蘋果日報》創立25年，今日是令人特別難過一天，我們的創辦人黎智英先生被政權打壓，將被還柙至明年4月。

自黎先生和一眾管理層被捕三個多月來，《蘋果》一直未有鬆懈，繼續做好新聞，監察政府，擁抱自由民主；在未來黎先生被困獄中無法和我們一起打拼的日子，《蘋果》上下會一直緊守崗位，懇請各位繼續支持。

相關新聞：黎周持力高股份 黃助改地址
一如黎先生在《蘋果》20周年特刊序言提到：「當歷史巨輪輾壓到你頭頂上來了，每個毛孔都充滿恐懼時，你仍不認命才重要。」

有香港人就有《蘋果》。我們不會認命，謹與全體香港人共勉。

《蘋果日報》仝人

2020年12月3日

蘋果日報大樓